啱啱同男朋友扑野

扑扑下好high之際佢同我講急屎
依家去左屙
我仲應唔應該比佢屌好

可能真係好急尼

唔好俾，佢痾完你屌返佢。屎夾留香。

有左

佢屙完到你屌返佢啦

仲好呀，啲屎當潤滑劑，爛屎效果仲好

屌屎眼係好容易急屎

佢真係好急 屙完就快趣咁返左黎我身邊

我無鳩

我女人黎

唔好呀

Ching 有經驗？

互射返幾次先

一路插住你條仔
一路叫佢出力痾

屌左八十幾年

我無前列腺

一路屌點屙

要我地3個一齊做下實驗先知
我要做中間嗰個

game over
restart

咁幾時俾我插下

你叫多2條女，咪事成囉

戇鳩，緊係叫條仔掛股咁抱入廁所
你條仔坐低痾屎之後中出你
然後你射晒嚮佢身

又唔錯啵個idea
不過唔知下次扑野佢仲會唔會急屎

痴線佬